有冇ching有划開艇？

如題，之前果個冇玩走左，想搵個新Ge